[傳聞] <<進擊的巨人>>第三季可能分兩節播映

有網友指出，十月八日後的NHK節目表並未有<<進擊的巨人>>相關資訊。

目前NHK將於十月八日播映巨人第四十九集（第三季第十二集），該集標題與漫畫第七十二話相同。

其他跡象也佐證了傳言。巨人第三季BD第五至七部尚未有確實發售日期；早在數星期前，此季音效指導三間雅文亦宣布已完成目前錄音工作。

怕比刀劍搶生意 唔敢播住

之前又話做到望海
想知因咩事被人cut

分兩節係隔一季再繼續播
都係做到望海

又吊癮

你話費事刀劍太少人睇都合理啲呀

做到長髮 會唔會係瑪雷前

新情報：
10/15, 10/22, 10/29 凌晨肯定冇巨人，而係重播NHK深夜節目
10/8 巨人第三季第12集冇標明（終）

唉

算啦，我寧願俾多D時間製作組做好佢，跟住落黎果PART真係唔衰得

第二季嗰時講過, 宜家好難做高質素24集, 點都要斬開一半